เซลฟี่
เซลฟี่
แอพ
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
ดาวน์โหลด
เซลฟี่
เซลฟี่
#
 
น้อยหน้า
ตัว
พวิ
เอฟเฟกต์
มากมาย
ชื่อ
LINE
 
egg
 
#
ตัว
พวิ
ที่มา
เอฟเฟกต์ต่างๆ
ชื่อ
ผู้ใช้
สามารถ
เลือก
ใช้
เอฟเฟกต์
ไม่ว่า
หน้า
สัตว์
,
หน้า
ผี
หน้า
น่ารักๆ
เลือก
ใช้
งาน
ทันที
นอกจากนี้
สามารถ
เลือก
เอฟเฟกต์เล็กๆน้อยๆ
เพิ่ม
สร้าง
แตกต่าง
พร้อมกับ
เอฟเฟกต์
สลับ
หน้า
คน
อื่น
ผู้ใช้
บันทึก
เสร็จ
สามารถ
เลือก
แชร์
คลิป
ใช้
งาน
ฟรี
บน
ดูรา
ย
ละเอียด
เพิ่มเติม
ที่มา
LINE
 
egg
 
egg
 
LINE
,
 
Facebook
,
 
Twitter
 
Instagram
 
iOS
 
Android
 
http
:
/
/
egg
.
line
.
me
/
 
LINE
 
Blog
 
